我一早話撚左五毛關係碌撚打手啦，碌撚攪臭泛民，五毛關攪臭港毒，摟屌抗爭分裂反對派。

手法如出一轍。又中。

平時五毛關一見我d屌毛貼，一定2分鐘內衝出黎貼大字報，今日死撚左呀？

五毛關唔好深潛啦，出黎講兩句啦，圖呀屌你老母五毛關。